點解禾恒連starbucks都冇？

仲話係大學 想笑死人咩

好𨶙好笑？

𨳒你老母

超b的貼文🤩